我朋友老婆偷偷地做雞畀我朋友發現，依家煩緊離唔離婚好

最大問題係佢哋有三個仔，佢老婆唔去做雞根本養唔到家供唔到樓，我朋友連養自己都成問題所以唔夠膽同佢老婆提出離婚

我朋友=我

0分重作
呢d case大撚把社工狗幫你拎緩緩公屋
佢地唔洗做生活好過你班n無人士多多聲

真係我朋友

佢老婆好偉大

吧女

有圖有真相

你的朋友就是你

你有無幫襯?

呢啲唔會有圖

吸血貴利王?

介唔介意透露佢係邊開工？
我想助養 你朋友啲仔女

佢老婆無欠債

係真我切柒

你朋友聚大陸人?

你唔做雞我邊有錢養你呀.jpg

幫襯你朋友老婆 幫補下

生過三件都仲有市場？

百貨應百客